28000點見!

100天線30000點已失守, 聽日再無強力反彈, 下個支持位就250天線, 估計27500-28000點左右!

會跌都唔會一跌就到250天，通常試穿兩三次先撻落去